所謂肥婆精神 就係食肉

所謂肥婆精神 就係食肉

佢地肥婆一族 唔會食菜

話緊你呀 仲走入嚟

作完有撚用咩 班肥婆邊敢拍片唱

肥婆多數聲甜 你見外國啲女歌唱家都係肥斯大隻

祝你生仔冇牙

不但多鹽多油 仲要多汁
肥婆食完糖水 又要宵夜
由朝到晚 就想著瞓覺
唔做運動就至舒服
肥婆大食慾
肥婆幾時先肯節食
肥婆大食慾
肥婆幾時先節食

Good try

sorry, 咩歌?

教會歌